懷疑自己中武肺好驚傳染俾屋企人

一齊住要點減少傳染俾兩老
無房
得一個廁所

去個驚處行幾圈先啦

戴口罩唔好接觸大家
經常勤消毒

去急症室睇啦，仲坐喺度做乜

兩老中咗好大件事

睇咗門診 星期一交口水
宜家好驚傳到俾佢哋

已經有戴口罩

你戴住口罩瞓覺
食嘢一係分開食/用公筷
以前中流感就係咁做，最後冇傳染到俾屋企人，同房嘅都冇

全部活動保持距離
食飯每人一兜 唔好share 任何嘢
理想係係屋企都戴口罩
基本衛生要做足